留意到譚仔叫番茄湯既人都係戇鳩仔

mk垃圾細蚊仔先食

見到好多師奶, 阿叔食

要食蕃茄湯洗撚去譚仔咩

廢老 渣ga

叫過一次好撚酸嗰湯底又臭

屌你老母，聞都好撚臭

米線陣完勝

麻辣以外都喺on9,完

食譚仔已經戇鳩啦

想食自己煮啦，又唔係難煮

吹咩

垃圾鋪頭